(求改圖) 品牌謀殺吉野家

一如之前有位巴打所然，品牌謀殺比抵制更有效。要張吉野家同核突圖像connect。有如煙仔上面的癌症廣告，令人一食煙就諗起核突畫面。

求張以下兩圖改成頭破血流，血償血償。呢兩個poster每間吉野家都有架。

求圖

推

pish

做多左
有時間就去整文宣圖啦

低成本，高效益

push

搖

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

吉野家搞港独！ 咱们坚决抵制吉野家这些港独份子！
吉野家滚出中国！

人地間公司依家怕俾人標籤做黃絲
情況就好似唯唯

吉野家縱容員工性侵，
有冇巴打有link，宣傳下

炒人喎，阻人揾食死全家，我要貼佢poster貼到佢門口